浴室寶選擇問題

想買個浴室寶窗口式
上網睇過P記,KDK
呢兩個牌子好似話一鳩樣
我心水個價位大概係2.5k
有咩好推介
另外去過d電器鋪到睇過有移動式浴室寶(德國寶牌)
呢個又好唔好用

移動式冇撚用架
夠位就買p記啦

另外想問下安裝費會唔會包埋
假設個位夠裝機

德國寶嗰個移動式幾好 暖過KDK

睇錯做洛賓

2.5K 邊隻 ?
今年裝窗口式P記 FV-23
但唔夠暖 我買時 $2300 包裝